有無人嘅屋企人好自私？

例如洗碗淨係洗自己嗰隻，多一隻都唔洗

我係果個仆街

自己洗自己先無咁唔想洗....

熄冷氣真係好仆街
我嗰個，口講環保，成家人喺屋企唔俾人開冷氣
自己一個喺屋企又開

4個人自己洗自己？